屌天文台老母

返哂工先紅雨把撚呀？

計好哂啦屌

紅雨都要番工....

紅佢老母

真心求教，紅同黃，對返晒工既你，有乜分别？

有分別就唔洗屌佢老母啦 我都係出返去做野先